[區議會］疑似冒警拒出示委任證被主席趕離場

好波

咁治癒

柒頭
唔係話一個可代全部架咩

做乜唔叫阿丙攬曬全部呀

夠膽打鳩全場議員

曱甴卡都唔Show點知你咩人

又冇証又唔係受邀請咁就唔好係入面阻住人地開會

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

冒警暴徒

應該要逐個影埋大頭

曱甴黎咋, 屌你老甴

喂黑警..立野入去仆頭啦

(設計對白)
主席: 呢度我主場, 唔闗事既全部離開~!

諗起有次警謊記者會有幾個記者舉牌抗議...., 有個疑似主持人又係用類似語氣叫人走~~

邊個話區議會無用

推